<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fish">
        <item>дельфин</item>
        <item>кит</item>
        <item>акула</item>
        <item>щука</item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_content">
        <item>Дельфины – не рыбы, а животные отряда парнокопытные. Эти существа являются млекопитающими, относящимися к инфраотряду китообразные. Ближайшими родственниками дельфинов можно считать китов и морских коров, а чуть более отдаленными – бегемотов. В отличие от рыб у дельфинов нет чешуи, а все тело покрыто гладкой кожей.</item>
        <item>Кит живет в воде, но он не рыба. Рыбы дышат жабрами, а у кита легкие, как у зверей. Он дышит, втягивая и выпуская воздух через специальные отверстия. Носа у кита нет, но на темени, на самой маковке, у него видны два отверстия. Через них кит втягивает и выпускает воздух. Кит рождает детенышей и кормит их молоком. Киты бывают двух видов: усатые и зубатые. Киты – самые большие из млекопитающих. Они бывают длиной до тридцати метров и даже еще длиннее. Кожа у кита гладкая, без шерсти и без чешуи. Под кожей – толстый слой жира.</item>
        <item>Акула — это одна из наиболее опасных жительниц морских глубин, ведущая по-настоящему разбойничий образ жизни. Она поедает других более мелких рыб и моллюсков, охотится на тюленей и черепах, а иногда даже нападает на человека, перепутав его со своей добычей. Уже сам облик акулы сообщает о том, что лучше не приближаться к ней: длинное тело, мощные плавники и очень острые зубы, расположенные в несколько рядов. Конечно же, встреча с такой рыбиной не сулит ничего хорошего!</item>
        <item>Щука, или обыкновенная щука (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах.</item>
    </string-array>
    <array name="fish_image_array">
        <item>@drawable/dolphin</item>
        <item>@drawable/kit</item>
        <item>@drawable/shark</item>
        <item>@drawable/shuka</item>
    </array>
</resources>